關於遊行遇上裝修 我地都錯哂方向 其實應該係咁做:

首先利申先 我本人完全唔介意遊行時有手足做嘢 令到遊行腰斬都唔緊要 甚至希望我和理非鳩行可以起到少少掩護作用 我對勇武行動只有感激

不過我都明白遊行有老有嫩 亦都未必個個準備好面對衝突 所以有部分人就會不自覺咁認為手足係鬼 但係!! 我地就係錯在一黎就當左人係鬼!! 點解我地唔可以普通咁問一句

「手足 唔好意思 我都覺得XXX(eg 中人壽/匯豐)係抵死 但我都擔心呢到有老有嫩 介唔介意搵過第二個時機做嘢?」

而唔係一黎已經當人地係鬼咁問 你係咪差佬? 我係手足都即時心淡加想走

老實講 我都要提下大家 有人係特登以捉鬼黎分化 姐係最大聲捉鬼個D可能先係鬼

記住我地其中一個最大籌碼 不分化 不割蓆 不捉鬼

自推！！大家唔好再捉鬼